const mongo = require('../schema');


const fakeProductData = [
  { "product": 1, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nulla suscipit ligula in lacus. Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla?", "answers": [{ "user": "Ermanno", "answer": "Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.", "createdAt": "2018-12-08 00:23:14" }, { "user": "Izabel", "answer": "In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.", "createdAt": "2019-02-22 13:30:05" }, { "user": "Etti", "answer": "Aenean auctor gravida sem.", "createdAt": "2018-08-05 17:23:39" }, { "user": "Jessee", "answer": "Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.", "createdAt": "2018-08-24 20:30:21" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 2, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit?", "answers": [{ "user": "Cordula", "answer": "Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor.", "createdAt": "2019-02-01 23:20:49" }, { "user": "Kissiah", "answer": "Nunc rhoncus dui vel sem.", "createdAt": "2018-09-04 13:13:08" }, { "user": "Guglielmo", "answer": "Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.", "createdAt": "2018-10-01 07:53:23" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 3, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus. Pellentesque eget nunc?", "answers": [{ "user": "Windham", "answer": "Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.", "createdAt": "2018-07-20 11:09:49" }, { "user": "Perren", "answer": "Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.", "createdAt": "2019-04-19 16:33:03" }, { "user": "Jeramey", "answer": "Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.", "createdAt": "2018-08-09 05:08:18" }, { "user": "Baily", "answer": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus.", "createdAt": "2018-07-09 22:46:13" }, { "user": "Val", "answer": "Phasellus sit amet erat.", "createdAt": "2018-08-14 01:49:07" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 4, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aenean lectus. Pellentesque eget nunc. Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis?", "answers": [{ "user": "Sharon", "answer": "Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum.", "createdAt": "2018-10-03 07:08:59" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 5, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit?", "answers": [{ "user": "Tremain", "answer": "Proin risus. Praesent lectus.", "createdAt": "2018-11-15 22:39:55" }, { "user": "Ralf", "answer": "Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.", "createdAt": "2018-05-06 08:25:15" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 6, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Suspendisse ornare consequat lectus?", "answers": [{ "user": "Hurley", "answer": "Donec dapibus.", "createdAt": "2018-07-06 21:18:13" }, { "user": "Daphne", "answer": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.", "createdAt": "2019-04-21 18:14:06" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 7, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti?", "answers": [{ "user": "Cathie", "answer": "Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.", "createdAt": "2018-06-17 23:06:51" }, { "user": "Lyn", "answer": "Integer non velit.", "createdAt": "2018-09-05 15:56:46" }, { "user": "Nahum", "answer": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.", "createdAt": "2018-12-20 14:36:17" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 8, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis?", "answers": [{ "user": "Jesse", "answer": "Phasellus sit amet erat. Nulla tempus.", "createdAt": "2018-10-06 07:13:33" }, { "user": "Valentino", "answer": "Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.", "createdAt": "2018-07-18 12:08:53" }, { "user": "Kristi", "answer": "In congue. Etiam justo.", "createdAt": "2018-11-29 07:20:09" }, { "user": "Concordia", "answer": "Nunc purus.", "createdAt": "2018-12-14 15:03:23" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 9, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aliquam non mauris. Morbi non lectus?", "answers": [{ "user": "Lucinda", "answer": "Curabitur convallis.", "createdAt": "2018-11-20 02:27:27" }, { "user": "Corrinne", "answer": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.", "createdAt": "2019-04-13 02:08:55" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 10, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim?", "answers": [{ "user": "Kyle", "answer": "Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.", "createdAt": "2019-02-12 01:24:18" }, { "user": "Sascha", "answer": "Proin eu mi.", "createdAt": "2018-11-11 17:05:32" }, { "user": "Ulric", "answer": "Duis ac nibh.", "createdAt": "2018-09-07 11:41:40" }, { "user": "Arthur", "answer": "In blandit ultrices enim.", "createdAt": "2018-06-10 14:05:09" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 11, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Morbi a ipsum. Integer a nibh. In quis justo?", "answers": [{ "user": "Robenia", "answer": "Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.", "createdAt": "2019-03-15 19:37:39" }, { "user": "Tim", "answer": "Nam dui.", "createdAt": "2018-12-09 03:35:05" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 12, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui?", "answers": [{ "user": "Meaghan", "answer": "Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.", "createdAt": "2019-04-12 15:22:07" }, { "user": "Ossie", "answer": "Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.", "createdAt": "2019-03-08 15:49:54" }, { "user": "Melisent", "answer": "Maecenas pulvinar lobortis est.", "createdAt": "2019-02-09 01:06:04" }, { "user": "Mannie", "answer": "Suspendisse accumsan tortor quis turpis. Sed ante.", "createdAt": "2018-09-26 09:08:05" }, { "user": "Rosalinde", "answer": "Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis.", "createdAt": "2019-01-27 14:19:08" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 13, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus?", "answers": [{ "user": "Clint", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.", "createdAt": "2019-03-12 00:50:14" }, { "user": "Winston", "answer": "Donec quis orci eget orci vehicula condimentum.", "createdAt": "2019-02-07 13:24:26" }, { "user": "Ewen", "answer": "Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue.", "createdAt": "2019-04-16 17:35:19" }, { "user": "Kacy", "answer": "Morbi a ipsum.", "createdAt": "2019-01-10 03:18:47" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 14, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Sed ante. Vivamus tortor?", "answers": [{ "user": "Sherlock", "answer": "Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.", "createdAt": "2018-11-26 03:35:51" }, { "user": "Marwin", "answer": "Praesent blandit. Nam nulla.", "createdAt": "2018-07-11 06:51:34" }, { "user": "Toiboid", "answer": "Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.", "createdAt": "2019-02-04 16:06:41" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 15, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio?", "answers": [{ "user": "Nanny", "answer": "Fusce consequat.", "createdAt": "2018-09-07 03:24:36" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 16, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet. Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus?", "answers": [{ "user": "Lorettalorna", "answer": "Morbi non quam nec dui luctus rutrum.", "createdAt": "2018-05-07 04:02:25" }, { "user": "Warde", "answer": "In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.", "createdAt": "2018-05-06 01:28:29" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 17, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aliquam non mauris?", "answers": [{ "user": "Sallie", "answer": "Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.", "createdAt": "2018-05-25 11:00:50" }, { "user": "Thurston", "answer": "In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem. Fusce consequat.", "createdAt": "2018-05-31 04:43:39" }, { "user": "Kandy", "answer": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.", "createdAt": "2018-06-07 07:39:32" }, { "user": "Caren", "answer": "Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.", "createdAt": "2018-12-19 14:16:52" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 18, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo?", "answers": [{ "user": "Gerrard", "answer": "Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.", "createdAt": "2018-10-07 00:59:46" }, { "user": "Renard", "answer": "Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.", "createdAt": "2019-04-07 04:57:18" }, { "user": "Lamont", "answer": "In congue. Etiam justo.", "createdAt": "2018-08-20 18:43:07" }, { "user": "Kahaleel", "answer": "Ut at dolor quis odio consequat varius.", "createdAt": "2018-05-22 21:00:01" }, { "user": "Gottfried", "answer": "Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.", "createdAt": "2019-04-12 02:51:13" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 19, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst?", "answers": [{ "user": "Merrel", "answer": "Donec posuere metus vitae ipsum.", "createdAt": "2019-01-03 14:44:24" }, { "user": "Hillier", "answer": "Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.", "createdAt": "2018-08-24 23:33:58" }, { "user": "Imogene", "answer": "Sed ante.", "createdAt": "2018-08-12 19:12:16" }, { "user": "Hildegaard", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.", "createdAt": "2018-08-29 10:21:57" }, { "user": "Mina", "answer": "Suspendisse ornare consequat lectus.", "createdAt": "2019-01-22 06:55:20" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 20, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio. Donec vitae nisi?", "answers": [{ "user": "Robinetta", "answer": "Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem.", "createdAt": "2018-08-13 11:04:09" }, { "user": "Janette", "answer": "Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus.", "createdAt": "2018-12-31 23:17:09" }, { "user": "Karyl", "answer": "Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.", "createdAt": "2018-12-07 11:26:58" }, { "user": "Terri-jo", "answer": "Nunc rhoncus dui vel sem.", "createdAt": "2018-07-25 10:18:02" }, { "user": "Zea", "answer": "Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.", "createdAt": "2018-12-14 19:50:55" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 21, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Phasellus sit amet erat. Nulla tempus?", "answers": [{ "user": "Ade", "answer": "Integer ac neque. Duis bibendum.", "createdAt": "2018-12-14 09:08:57" }, { "user": "Oswell", "answer": "Etiam faucibus cursus urna.", "createdAt": "2019-03-03 02:19:44" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 22, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna?", "answers": [{ "user": "Wendie", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.", "createdAt": "2018-12-30 03:39:03" }, { "user": "Virginia", "answer": "Ut at dolor quis odio consequat varius.", "createdAt": "2018-12-12 23:10:10" }, { "user": "Jacquenetta", "answer": "Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.", "createdAt": "2019-01-01 21:06:40" }, { "user": "Hyman", "answer": "Integer non velit.", "createdAt": "2018-08-18 21:38:01" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 23, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus?", "answers": [{ "user": "Anthiathia", "answer": "Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.", "createdAt": "2018-11-29 23:36:59" }, { "user": "Karmen", "answer": "In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.", "createdAt": "2019-04-21 16:02:42" }, { "user": "Edythe", "answer": "Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.", "createdAt": "2018-07-26 20:15:52" }, { "user": "Chiquita", "answer": "Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam. Nam tristique tortor eu pede.", "createdAt": "2018-09-19 04:13:23" }, { "user": "Holly-anne", "answer": "Duis aliquam convallis nunc. Proin at turpis a pede posuere nonummy.", "createdAt": "2018-09-09 03:32:52" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 24, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Proin at turpis a pede posuere nonummy. Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue?", "answers": [{ "user": "Norman", "answer": "Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.", "createdAt": "2018-10-12 00:30:20" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 25, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh?", "answers": [{ "user": "Claire", "answer": "Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.", "createdAt": "2018-08-31 15:08:06" }, { "user": "Randall", "answer": "In congue. Etiam justo.", "createdAt": "2018-11-01 00:37:13" }, { "user": "Cortney", "answer": "Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam. Nam tristique tortor eu pede.", "createdAt": "2018-09-28 23:00:51" }, { "user": "Elane", "answer": "Fusce consequat. Nulla nisl.", "createdAt": "2018-07-21 15:02:47" }, { "user": "Babb", "answer": "Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.", "createdAt": "2018-06-05 13:55:53" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 26, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum. Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh?", "answers": [{ "user": "Cleon", "answer": "Cras in purus eu magna vulputate luctus.", "createdAt": "2019-02-01 00:51:22" }, { "user": "Beverlee", "answer": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.", "createdAt": "2018-12-25 23:04:51" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 27, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nulla justo?", "answers": [{ "user": "Hallsy", "answer": "Etiam vel augue.", "createdAt": "2019-03-30 02:33:38" }, { "user": "Gavrielle", "answer": "Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.", "createdAt": "2019-01-18 17:18:44" }, { "user": "Charlena", "answer": "Cras pellentesque volutpat dui.", "createdAt": "2018-06-04 07:58:57" }, { "user": "Federico", "answer": "Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.", "createdAt": "2018-05-09 19:15:59" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 28, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nullam varius?", "answers": [{ "user": "Dara", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.", "createdAt": "2019-02-25 06:45:51" }, { "user": "Marcel", "answer": "Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.", "createdAt": "2019-01-12 00:34:23" }, { "user": "Barnie", "answer": "Integer non velit.", "createdAt": "2018-08-04 16:39:18" }, { "user": "Terri-jo", "answer": "Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.", "createdAt": "2018-12-06 22:51:05" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 29, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius?", "answers": [{ "user": "Brenn", "answer": "In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna.", "createdAt": "2018-07-10 08:51:12" }, { "user": "Devlin", "answer": "Aenean auctor gravida sem.", "createdAt": "2018-08-09 03:13:55" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 30, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci?", "answers": [{ "user": "Katie", "answer": "Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.", "createdAt": "2019-02-23 16:29:46" }, { "user": "Maegan", "answer": "Sed accumsan felis.", "createdAt": "2018-10-15 03:24:57" }, { "user": "Conney", "answer": "Proin risus. Praesent lectus.", "createdAt": "2018-10-31 01:04:57" }, { "user": "Arlie", "answer": "Donec semper sapien a libero.", "createdAt": "2019-03-15 15:25:33" }, { "user": "Ashleigh", "answer": "Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.", "createdAt": "2019-04-12 20:01:31" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 31, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Morbi ut odio?", "answers": [{ "user": "Malina", "answer": "Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.", "createdAt": "2019-01-05 01:30:43" }, { "user": "Gal", "answer": "Vivamus tortor.", "createdAt": "2018-10-17 08:01:56" }, { "user": "Hugues", "answer": "Praesent blandit. Nam nulla.", "createdAt": "2018-05-20 01:29:19" }, { "user": "Anjela", "answer": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vivamus vestibulum sagittis sapien.", "createdAt": "2018-08-26 13:33:08" }, { "user": "Modestine", "answer": "Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.", "createdAt": "2019-03-13 03:19:00" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 32, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo. In hac habitasse platea dictumst?", "answers": [{ "user": "Teriann", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.", "createdAt": "2019-02-20 21:03:14" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 33, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nunc purus. Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero?", "answers": [{ "user": "Graham", "answer": "Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis.", "createdAt": "2018-06-26 19:09:55" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 34, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Sed sagittis. Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci. Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla?", "answers": [{ "user": "Cecily", "answer": "Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.", "createdAt": "2018-06-26 23:24:50" }, { "user": "Maura", "answer": "In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.", "createdAt": "2018-06-07 20:06:24" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 35, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc?", "answers": [{ "user": "Kaleb", "answer": "Vestibulum rutrum rutrum neque. Aenean auctor gravida sem.", "createdAt": "2018-12-18 14:25:29" }, { "user": "Gideon", "answer": "Aliquam erat volutpat.", "createdAt": "2019-03-14 22:32:00" }, { "user": "Sallie", "answer": "Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.", "createdAt": "2019-02-22 22:27:41" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 36, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nulla nisl. Nunc nisl?", "answers": [{ "user": "Benny", "answer": "Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.", "createdAt": "2018-05-31 15:50:41" }, { "user": "Arther", "answer": "Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.", "createdAt": "2019-04-19 01:34:00" }, { "user": "Gayelord", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.", "createdAt": "2018-07-27 03:09:44" }, { "user": "Wendie", "answer": "Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.", "createdAt": "2018-10-29 01:36:28" }, { "user": "Catherine", "answer": "Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti.", "createdAt": "2019-01-07 11:41:23" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 37, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec ut dolor?", "answers": [{ "user": "Charmaine", "answer": "Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.", "createdAt": "2018-07-03 18:23:39" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 38, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna?", "answers": [{ "user": "Evangelina", "answer": "Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante.", "createdAt": "2018-09-09 02:24:42" }, { "user": "Alverta", "answer": "Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.", "createdAt": "2018-11-29 10:37:19" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 39, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor?", "answers": [{ "user": "Essie", "answer": "Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa.", "createdAt": "2019-01-25 19:42:45" }, { "user": "Sandra", "answer": "Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.", "createdAt": "2018-12-04 01:03:16" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 40, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nunc nisl. Duis bibendum, felis sed interdum venenatis, turpis enim blandit mi, in porttitor pede justo eu massa. Donec dapibus?", "answers": [{ "user": "Kat", "answer": "Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.", "createdAt": "2019-03-09 03:04:54" }, { "user": "Malinde", "answer": "Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.", "createdAt": "2019-01-27 20:07:28" }, { "user": "Christyna", "answer": "Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.", "createdAt": "2018-09-24 01:47:56" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 41, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est?", "answers": [{ "user": "Gawain", "answer": "Duis ac nibh. Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus.", "createdAt": "2018-08-18 12:08:23" }, { "user": "Cazzie", "answer": "Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.", "createdAt": "2018-07-27 18:08:44" }, { "user": "Aretha", "answer": "In hac habitasse platea dictumst. Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.", "createdAt": "2018-05-15 06:12:59" }, { "user": "Nealon", "answer": "Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.", "createdAt": "2018-05-19 21:31:23" }, { "user": "Robers", "answer": "Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis.", "createdAt": "2018-12-17 21:10:42" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 42, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat. Curabitur gravida nisi at nibh?", "answers": [{ "user": "Anastassia", "answer": "In sagittis dui vel nisl.", "createdAt": "2018-05-25 02:22:02" }, { "user": "Joice", "answer": "Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.", "createdAt": "2019-01-29 06:12:50" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 43, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris?", "answers": [{ "user": "Maryanne", "answer": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.", "createdAt": "2018-08-09 03:25:59" }, { "user": "Beckie", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.", "createdAt": "2019-03-22 10:20:36" }, { "user": "Seumas", "answer": "Sed ante.", "createdAt": "2019-04-12 12:55:52" }, { "user": "Abbey", "answer": "Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl.", "createdAt": "2019-03-12 12:30:31" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 44, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Maecenas rhoncus aliquam lacus?", "answers": [{ "user": "Morrie", "answer": "Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.", "createdAt": "2018-09-26 20:10:15" }, { "user": "Ronalda", "answer": "Integer a nibh.", "createdAt": "2018-05-19 05:16:10" }, { "user": "Sileas", "answer": "Sed accumsan felis.", "createdAt": "2018-12-14 17:36:24" }, { "user": "Berta", "answer": "Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.", "createdAt": "2018-05-24 06:55:53" }, { "user": "Retha", "answer": "Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.", "createdAt": "2019-01-19 20:21:32" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 45, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Morbi a ipsum. Integer a nibh?", "answers": [{ "user": "Hali", "answer": "Nam nulla.", "createdAt": "2018-06-15 11:11:38" }, { "user": "Rolfe", "answer": "Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.", "createdAt": "2018-12-06 10:02:08" }, { "user": "Harrie", "answer": "Praesent blandit lacinia erat. Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat.", "createdAt": "2019-04-12 01:32:31" }, { "user": "Demetris", "answer": "Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam.", "createdAt": "2018-08-04 15:44:30" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 46, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit?", "answers": [{ "user": "Daniel", "answer": "Suspendisse ornare consequat lectus.", "createdAt": "2018-07-22 17:37:15" }, { "user": "Winfred", "answer": "In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.", "createdAt": "2019-04-26 20:39:21" }, { "user": "Anny", "answer": "Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.", "createdAt": "2019-03-21 15:09:49" }, { "user": "Bary", "answer": "Aliquam erat volutpat.", "createdAt": "2018-07-07 20:13:32" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 47, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aenean sit amet justo?", "answers": [{ "user": "Dolly", "answer": "Aenean auctor gravida sem.", "createdAt": "2018-11-26 07:50:52" }, { "user": "Roxana", "answer": "Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst.", "createdAt": "2019-04-11 05:06:10" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 48, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo?", "answers": [{ "user": "Flin", "answer": "Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl. Aenean lectus.", "createdAt": "2018-06-09 05:41:22" }, { "user": "Terri", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis.", "createdAt": "2018-12-12 17:08:12" }, { "user": "Normand", "answer": "Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio.", "createdAt": "2018-09-30 01:54:18" }, { "user": "Ericha", "answer": "Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.", "createdAt": "2018-10-25 03:33:35" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 49, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vivamus vestibulum sagittis sapien. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue?", "answers": [{ "user": "Lorin", "answer": "Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.", "createdAt": "2019-03-11 14:49:12" }, { "user": "Ray", "answer": "Duis at velit eu est congue elementum.", "createdAt": "2018-12-22 22:07:25" }, { "user": "Corny", "answer": "Phasellus sit amet erat. Nulla tempus.", "createdAt": "2018-07-31 14:57:53" }, { "user": "Peirce", "answer": "Cras pellentesque volutpat dui.", "createdAt": "2018-08-08 14:39:21" }, { "user": "Mycah", "answer": "Curabitur convallis. Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend.", "createdAt": "2018-11-10 04:26:39" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 50, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem. Integer tincidunt ante vel ipsum?", "answers": [{ "user": "Mordy", "answer": "Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.", "createdAt": "2018-08-05 08:05:54" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 51, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nulla ut erat id mauris vulputate elementum. Nullam varius. Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy?", "answers": [{ "user": "Fleur", "answer": "In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus.", "createdAt": "2019-04-19 05:52:25" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 52, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl?", "answers": [{ "user": "Noni", "answer": "Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.", "createdAt": "2019-04-20 23:34:02" }, { "user": "Gwyn", "answer": "Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum. Proin eu mi.", "createdAt": "2018-07-02 12:37:36" }, { "user": "Mellisent", "answer": "Aliquam non mauris. Morbi non lectus.", "createdAt": "2018-08-26 06:15:32" }, { "user": "Kacy", "answer": "Donec vitae nisi.", "createdAt": "2018-06-06 07:08:24" }, { "user": "Kaylee", "answer": "Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique.", "createdAt": "2018-10-28 18:25:04" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 53, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "In congue. Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo?", "answers": [{ "user": "Tybi", "answer": "Nulla ac enim. In tempor, turpis nec euismod scelerisque, quam turpis adipiscing lorem, vitae mattis nibh ligula nec sem.", "createdAt": "2019-01-08 04:59:27" }, { "user": "Kynthia", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est.", "createdAt": "2018-06-18 05:38:18" }, { "user": "Dag", "answer": "Duis mattis egestas metus. Aenean fermentum.", "createdAt": "2018-09-23 14:21:20" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 54, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum?", "answers": [{ "user": "Didi", "answer": "Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.", "createdAt": "2018-11-25 17:46:42" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 55, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla?", "answers": [{ "user": "Darsie", "answer": "Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.", "createdAt": "2019-02-12 15:39:11" }, { "user": "Arvin", "answer": "Aenean sit amet justo.", "createdAt": "2018-08-18 05:18:24" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 56, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis?", "answers": [{ "user": "Geraldine", "answer": "Vestibulum rutrum rutrum neque.", "createdAt": "2019-01-06 02:59:37" }, { "user": "Sibbie", "answer": "Nulla suscipit ligula in lacus.", "createdAt": "2018-10-04 04:13:15" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 57, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec quis orci eget orci vehicula condimentum. Curabitur in libero ut massa volutpat convallis?", "answers": [{ "user": "Ermentrude", "answer": "Etiam justo. Etiam pretium iaculis justo.", "createdAt": "2018-09-08 15:36:08" }, { "user": "Kassi", "answer": "Nulla nisl.", "createdAt": "2018-07-05 21:37:13" }, { "user": "Artemus", "answer": "Morbi non quam nec dui luctus rutrum.", "createdAt": "2019-03-12 00:14:00" }, { "user": "Vyky", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.", "createdAt": "2018-08-11 00:03:03" }, { "user": "Myrle", "answer": "Mauris sit amet eros.", "createdAt": "2018-06-23 09:06:25" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 58, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit?", "answers": [{ "user": "Hussein", "answer": "In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.", "createdAt": "2018-12-13 20:19:28" }, { "user": "Hilly", "answer": "Suspendisse potenti.", "createdAt": "2019-04-17 03:27:28" }, { "user": "Chrissy", "answer": "Duis aliquam convallis nunc.", "createdAt": "2018-12-03 19:12:38" }, { "user": "Daron", "answer": "Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.", "createdAt": "2019-02-07 17:36:27" }, { "user": "Adlai", "answer": "Donec ut dolor.", "createdAt": "2018-07-17 15:39:15" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 59, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque?", "answers": [{ "user": "Emelda", "answer": "Aenean auctor gravida sem. Praesent id massa id nisl venenatis lacinia.", "createdAt": "2018-12-07 14:59:28" }, { "user": "Nicolais", "answer": "Duis bibendum.", "createdAt": "2018-06-23 10:34:36" }, { "user": "Bent", "answer": "Curabitur gravida nisi at nibh.", "createdAt": "2019-01-17 09:09:41" }, { "user": "Inesita", "answer": "Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue.", "createdAt": "2019-03-14 01:52:12" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 60, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam. Suspendisse potenti. Nullam porttitor lacus at turpis?", "answers": [{ "user": "Byram", "answer": "Duis mattis egestas metus.", "createdAt": "2019-03-26 23:17:25" }, { "user": "Linn", "answer": "Pellentesque eget nunc.", "createdAt": "2018-07-22 15:19:46" }, { "user": "Gayelord", "answer": "Nulla facilisi. Cras non velit nec nisi vulputate nonummy.", "createdAt": "2019-01-13 06:00:26" }, { "user": "Susana", "answer": "Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.", "createdAt": "2018-08-14 21:14:50" }, { "user": "Sybyl", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio.", "createdAt": "2018-10-04 18:45:26" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 61, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Duis at velit eu est congue elementum?", "answers": [{ "user": "Roze", "answer": "Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.", "createdAt": "2018-10-31 07:52:20" }, { "user": "Mia", "answer": "In congue.", "createdAt": "2018-12-01 06:49:54" }, { "user": "Violante", "answer": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus.", "createdAt": "2019-03-10 15:21:02" }, { "user": "Cazzie", "answer": "Etiam vel augue. Vestibulum rutrum rutrum neque.", "createdAt": "2018-10-08 22:30:29" }, { "user": "Felecia", "answer": "Donec vitae nisi.", "createdAt": "2019-03-25 02:30:20" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 62, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros. Suspendisse accumsan tortor quis turpis?", "answers": [{ "user": "Blanch", "answer": "Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat.", "createdAt": "2018-08-04 12:25:46" }, { "user": "Breanne", "answer": "Sed ante.", "createdAt": "2019-01-23 15:29:35" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 63, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero. Nam dui?", "answers": [{ "user": "Marline", "answer": "Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio.", "createdAt": "2018-07-13 16:02:42" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 64, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Maecenas rhoncus aliquam lacus. Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet?", "answers": [{ "user": "Everard", "answer": "Phasellus sit amet erat.", "createdAt": "2018-07-19 10:20:46" }, { "user": "Janessa", "answer": "Proin eu mi. Nulla ac enim.", "createdAt": "2019-04-26 14:27:05" }, { "user": "Kenn", "answer": "Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.", "createdAt": "2018-05-24 05:01:11" }, { "user": "Felipe", "answer": "Sed sagittis.", "createdAt": "2019-03-15 04:57:48" }, { "user": "Cherise", "answer": "Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.", "createdAt": "2018-06-22 02:05:57" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 65, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum?", "answers": [{ "user": "Rutger", "answer": "Nullam molestie nibh in lectus. Pellentesque at nulla.", "createdAt": "2018-06-01 06:00:12" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 66, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi?", "answers": [{ "user": "Liane", "answer": "Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.", "createdAt": "2018-05-06 09:51:01" }, { "user": "Celestyna", "answer": "Suspendisse potenti. In eleifend quam a odio.", "createdAt": "2018-12-20 15:17:11" }, { "user": "Kev", "answer": "Aenean lectus.", "createdAt": "2018-09-30 13:44:03" }, { "user": "Maggie", "answer": "Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue. Aliquam erat volutpat.", "createdAt": "2018-10-29 14:21:36" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 67, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Integer a nibh?", "answers": [{ "user": "Elly", "answer": "Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.", "createdAt": "2019-01-23 12:24:40" }, { "user": "Gal", "answer": "Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.", "createdAt": "2018-07-08 08:41:45" }, { "user": "Jaquelyn", "answer": "Sed ante.", "createdAt": "2018-12-01 00:18:08" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 68, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui?", "answers": [{ "user": "Linoel", "answer": "Aliquam non mauris. Morbi non lectus.", "createdAt": "2018-08-17 10:10:54" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 69, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aliquam erat volutpat?", "answers": [{ "user": "Kenneth", "answer": "Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.", "createdAt": "2018-11-19 04:30:48" }, { "user": "Hadley", "answer": "Curabitur gravida nisi at nibh.", "createdAt": "2019-01-03 22:51:27" }, { "user": "Sibyl", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.", "createdAt": "2019-01-11 06:29:02" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 70, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros. Vestibulum ac est lacinia nisi venenatis tristique. Fusce congue, diam id ornare imperdiet, sapien urna pretium nisl, ut volutpat sapien arcu sed augue?", "answers": [{ "user": "Neala", "answer": "Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo.", "createdAt": "2019-04-19 14:10:20" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 71, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec vitae nisi. Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla?", "answers": [{ "user": "Elysha", "answer": "Proin eu mi. Nulla ac enim.", "createdAt": "2018-08-22 16:40:54" }, { "user": "Deny", "answer": "Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.", "createdAt": "2018-11-08 19:12:32" }, { "user": "Cody", "answer": "Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.", "createdAt": "2019-03-27 17:47:32" }, { "user": "Renelle", "answer": "In hac habitasse platea dictumst.", "createdAt": "2019-01-12 08:21:08" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 72, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum?", "answers": [{ "user": "Sybille", "answer": "Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis. Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci.", "createdAt": "2018-09-26 19:47:19" }, { "user": "Kimberly", "answer": "In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.", "createdAt": "2018-05-17 01:31:46" }, { "user": "Hunfredo", "answer": "Nulla tellus.", "createdAt": "2018-09-13 12:38:58" }, { "user": "Eada", "answer": "In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.", "createdAt": "2018-05-07 02:22:58" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 73, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh. Quisque id justo sit amet sapien dignissim vestibulum?", "answers": [{ "user": "Vinni", "answer": "Phasellus in felis.", "createdAt": "2018-08-23 08:34:17" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 74, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante?", "answers": [{ "user": "Cesaro", "answer": "In congue. Etiam justo.", "createdAt": "2018-08-31 01:35:45" }, { "user": "Mina", "answer": "Praesent blandit.", "createdAt": "2018-08-28 21:40:07" }, { "user": "Sly", "answer": "In eleifend quam a odio. In hac habitasse platea dictumst.", "createdAt": "2018-06-28 21:01:36" }, { "user": "Kerry", "answer": "Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.", "createdAt": "2018-07-18 13:08:51" }, { "user": "Ursala", "answer": "Ut tellus. Nulla ut erat id mauris vulputate elementum.", "createdAt": "2018-08-12 21:11:45" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 75, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nunc purus?", "answers": [{ "user": "Euell", "answer": "Suspendisse potenti.", "createdAt": "2018-09-21 16:52:51" }, { "user": "Auberon", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.", "createdAt": "2019-02-13 16:58:28" }, { "user": "Dori", "answer": "Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque.", "createdAt": "2019-05-01 10:10:44" }, { "user": "Tamarra", "answer": "Suspendisse ornare consequat lectus. In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.", "createdAt": "2018-12-20 00:21:02" }, { "user": "Bette-ann", "answer": "Suspendisse potenti.", "createdAt": "2018-10-04 08:05:10" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 76, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Integer non velit. Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque?", "answers": [{ "user": "Brigid", "answer": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.", "createdAt": "2018-06-12 06:16:35" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 77, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem. Sed sagittis?", "answers": [{ "user": "Elia", "answer": "Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero.", "createdAt": "2019-03-06 09:36:47" }, { "user": "Loy", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.", "createdAt": "2018-08-15 12:12:14" }, { "user": "Roldan", "answer": "Nunc purus. Phasellus in felis.", "createdAt": "2018-08-11 13:49:43" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 78, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Integer aliquet, massa id lobortis convallis, tortor risus dapibus augue, vel accumsan tellus nisi eu orci. Mauris lacinia sapien quis libero. Nullam sit amet turpis elementum ligula vehicula consequat?", "answers": [{ "user": "Matthus", "answer": "Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.", "createdAt": "2018-12-17 22:24:54" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 79, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque?", "answers": [{ "user": "Stevy", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.", "createdAt": "2019-02-27 01:26:38" }, { "user": "Esma", "answer": "Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.", "createdAt": "2018-07-27 21:10:44" }, { "user": "Morganica", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.", "createdAt": "2019-02-12 23:11:31" }, { "user": "Klement", "answer": "In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.", "createdAt": "2019-02-07 12:37:01" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 80, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus?", "answers": [{ "user": "Allianora", "answer": "Phasellus in felis. Donec semper sapien a libero.", "createdAt": "2019-01-02 01:21:39" }, { "user": "Diarmid", "answer": "Etiam pretium iaculis justo.", "createdAt": "2019-04-21 10:01:00" }, { "user": "Mic", "answer": "In hac habitasse platea dictumst. Aliquam augue quam, sollicitudin vitae, consectetuer eget, rutrum at, lorem.", "createdAt": "2018-06-10 11:12:01" }, { "user": "Ambrosio", "answer": "Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla.", "createdAt": "2018-08-09 03:06:17" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 81, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla. Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam. Nam tristique tortor eu pede?", "answers": [{ "user": "Kevan", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est. Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.", "createdAt": "2018-11-18 03:07:25" }, { "user": "Tove", "answer": "Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.", "createdAt": "2018-12-03 09:17:11" }, { "user": "Rozanna", "answer": "Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.", "createdAt": "2019-02-08 20:25:05" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 82, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis?", "answers": [{ "user": "Brandy", "answer": "Donec odio justo, sollicitudin ut, suscipit a, feugiat et, eros.", "createdAt": "2019-02-28 01:21:51" }, { "user": "Sileas", "answer": "Nulla ac enim.", "createdAt": "2019-04-23 02:32:34" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 83, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Nulla dapibus dolor vel est?", "answers": [{ "user": "Sarine", "answer": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices.", "createdAt": "2018-12-10 06:25:24" }, { "user": "Arliene", "answer": "In est risus, auctor sed, tristique in, tempus sit amet, sem.", "createdAt": "2018-05-13 20:19:48" }, { "user": "Isabelle", "answer": "Donec ut mauris eget massa tempor convallis. Nulla neque libero, convallis eget, eleifend luctus, ultricies eu, nibh.", "createdAt": "2019-02-09 08:01:25" }, { "user": "Dolly", "answer": "Vestibulum sed magna at nunc commodo placerat. Praesent blandit.", "createdAt": "2019-01-15 01:28:50" }, { "user": "Tabbitha", "answer": "Etiam pretium iaculis justo.", "createdAt": "2018-08-10 20:38:42" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 84, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Aenean sit amet justo. Morbi ut odio?", "answers": [{ "user": "Fransisco", "answer": "Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.", "createdAt": "2019-02-25 06:57:39" }, { "user": "Kristopher", "answer": "Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla. Nunc purus.", "createdAt": "2018-06-27 22:31:07" }, { "user": "Harrietta", "answer": "Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet.", "createdAt": "2019-01-19 18:08:39" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 85, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam?", "answers": [{ "user": "Kylie", "answer": "In eleifend quam a odio.", "createdAt": "2019-01-19 09:48:21" }, { "user": "Riobard", "answer": "Nulla nisl. Nunc nisl.", "createdAt": "2018-05-26 11:52:55" }, { "user": "Benoit", "answer": "Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.", "createdAt": "2018-11-28 12:37:11" }, { "user": "Karoly", "answer": "Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl. Nunc rhoncus dui vel sem.", "createdAt": "2018-08-26 09:32:37" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 86, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue?", "answers": [{ "user": "Daniela", "answer": "Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.", "createdAt": "2018-05-08 15:14:33" }, { "user": "Nikolaos", "answer": "Suspendisse potenti.", "createdAt": "2018-07-21 01:51:02" }, { "user": "Oralle", "answer": "Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.", "createdAt": "2018-08-17 22:32:11" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 87, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis faucibus accumsan odio. Curabitur convallis?", "answers": [{ "user": "Dolley", "answer": "Aliquam erat volutpat. In congue.", "createdAt": "2018-08-07 16:20:26" }, { "user": "Shellie", "answer": "Sed accumsan felis.", "createdAt": "2018-10-19 11:29:05" }, { "user": "Bellanca", "answer": "Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst.", "createdAt": "2019-01-29 12:46:12" }, { "user": "Fanchette", "answer": "Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.", "createdAt": "2018-11-17 23:09:10" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 88, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio?", "answers": [{ "user": "Wright", "answer": "Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Mauris viverra diam vitae quam.", "createdAt": "2019-02-11 20:02:57" }, { "user": "Georgianna", "answer": "Pellentesque viverra pede ac diam.", "createdAt": "2019-01-21 22:53:38" }, { "user": "Luz", "answer": "Proin eu mi.", "createdAt": "2018-07-06 17:05:52" }, { "user": "Fancy", "answer": "Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla. Sed accumsan felis.", "createdAt": "2018-10-01 08:13:01" }, { "user": "Garvy", "answer": "Morbi porttitor lorem id ligula.", "createdAt": "2019-04-30 08:40:50" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 89, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "In congue. Etiam justo?", "answers": [{ "user": "Mag", "answer": "Sed accumsan felis. Ut at dolor quis odio consequat varius.", "createdAt": "2018-06-27 07:15:55" }, { "user": "Atlanta", "answer": "Donec ut dolor.", "createdAt": "2018-09-12 18:29:55" }, { "user": "Marcelia", "answer": "Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.", "createdAt": "2018-11-15 14:45:44" }, { "user": "Geoffrey", "answer": "Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus.", "createdAt": "2019-03-06 22:54:53" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 90, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Vestibulum rutrum rutrum neque?", "answers": [{ "user": "Alyse", "answer": "Duis ac nibh.", "createdAt": "2018-05-15 06:19:13" }, { "user": "Jacklin", "answer": "Suspendisse potenti.", "createdAt": "2018-09-22 23:13:40" }, { "user": "Sherill", "answer": "In blandit ultrices enim. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.", "createdAt": "2018-05-06 02:10:02" }, { "user": "Colly", "answer": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue.", "createdAt": "2019-01-05 12:20:06" }, { "user": "Lezlie", "answer": "Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi.", "createdAt": "2018-06-08 23:13:18" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 91, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Duis at velit eu est congue elementum. In hac habitasse platea dictumst?", "answers": [{ "user": "Dedra", "answer": "Donec dapibus. Duis at velit eu est congue elementum.", "createdAt": "2019-04-23 11:37:18" }, { "user": "Zelma", "answer": "Donec semper sapien a libero. Nam dui.", "createdAt": "2019-04-24 04:26:37" }, { "user": "Hatty", "answer": "Morbi quis tortor id nulla ultrices aliquet. Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo.", "createdAt": "2019-01-14 11:23:00" }, { "user": "Harley", "answer": "Donec semper sapien a libero. Nam dui.", "createdAt": "2018-05-25 07:06:24" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 92, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Proin risus. Praesent lectus. Vestibulum quam sapien, varius ut, blandit non, interdum in, ante?", "answers": [{ "user": "Annamarie", "answer": "Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros.", "createdAt": "2019-03-26 08:34:53" }, { "user": "Roscoe", "answer": "Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc.", "createdAt": "2018-08-15 22:29:57" }, { "user": "Bibbye", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.", "createdAt": "2018-11-22 23:57:53" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 93, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo. Aliquam quis turpis eget elit sodales scelerisque. Mauris sit amet eros?", "answers": [{ "user": "Maire", "answer": "Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque. Quisque porta volutpat erat.", "createdAt": "2019-01-31 11:18:11" }, { "user": "Sherri", "answer": "In sagittis dui vel nisl. Duis ac nibh.", "createdAt": "2018-06-27 16:02:13" }, { "user": "Tisha", "answer": "Quisque ut erat.", "createdAt": "2018-08-26 09:40:03" }, { "user": "Arty", "answer": "Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt.", "createdAt": "2019-02-28 12:15:47" }, { "user": "Breena", "answer": "Curabitur gravida nisi at nibh. In hac habitasse platea dictumst.", "createdAt": "2018-09-26 07:27:30" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 94, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Ut tellus?", "answers": [{ "user": "Trixy", "answer": "Nam tristique tortor eu pede.", "createdAt": "2018-07-10 14:38:34" }, { "user": "Chuck", "answer": "Curabitur at ipsum ac tellus semper interdum. Mauris ullamcorper purus sit amet nulla.", "createdAt": "2018-09-02 19:43:34" }, { "user": "Zach", "answer": "Aliquam erat volutpat. In congue.", "createdAt": "2019-04-21 23:59:02" }, { "user": "Fonz", "answer": "Nam dui. Proin leo odio, porttitor id, consequat in, consequat ut, nulla.", "createdAt": "2018-06-19 09:15:15" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 95, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede. Morbi porttitor lorem id ligula. Suspendisse ornare consequat lectus?", "answers": [{ "user": "Dennison", "answer": "Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.", "createdAt": "2018-12-23 13:31:49" }, { "user": "Herbie", "answer": "Aenean lectus. Pellentesque eget nunc.", "createdAt": "2019-04-23 10:03:15" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 96, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui. Maecenas tristique, est et tempus semper, est quam pharetra magna, ac consequat metus sapien ut nunc?", "answers": [{ "user": "Thaddus", "answer": "Duis mattis egestas metus.", "createdAt": "2018-07-24 23:48:08" }, { "user": "Margarete", "answer": "Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo.", "createdAt": "2018-11-27 06:31:45" }, { "user": "Bradney", "answer": "Pellentesque eget nunc.", "createdAt": "2018-06-07 08:37:46" }, { "user": "Rhianon", "answer": "Ut at dolor quis odio consequat varius.", "createdAt": "2019-03-23 19:00:22" }, { "user": "Tymon", "answer": "Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.", "createdAt": "2018-07-31 15:46:03" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 97, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus. Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis?", "answers": [{ "user": "Nadine", "answer": "Quisque porta volutpat erat. Quisque erat eros, viverra eget, congue eget, semper rutrum, nulla.", "createdAt": "2019-03-01 07:35:46" }, { "user": "Ardyce", "answer": "In quis justo. Maecenas rhoncus aliquam lacus.", "createdAt": "2019-04-24 00:33:35" }, { "user": "Guglielmo", "answer": "Integer ac leo. Pellentesque ultrices mattis odio.", "createdAt": "2018-12-20 13:41:43" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 98, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Morbi ut odio. Cras mi pede, malesuada in, imperdiet et, commodo vulputate, justo. In blandit ultrices enim?", "answers": [{ "user": "Augustina", "answer": "Aliquam sit amet diam in magna bibendum imperdiet.", "createdAt": "2019-02-27 13:46:00" }, { "user": "Jasper", "answer": "Fusce lacus purus, aliquet at, feugiat non, pretium quis, lectus. Suspendisse potenti.", "createdAt": "2018-06-17 04:37:30" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 99, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Nullam orci pede, venenatis non, sodales sed, tincidunt eu, felis. Fusce posuere felis sed lacus. Morbi sem mauris, laoreet ut, rhoncus aliquet, pulvinar sed, nisl?", "answers": [{ "user": "Harwell", "answer": "Integer a nibh. In quis justo.", "createdAt": "2019-01-28 14:18:58" }, { "user": "Salomo", "answer": "Donec posuere metus vitae ipsum. Aliquam non mauris.", "createdAt": "2019-02-22 10:36:35" }], "votes": 0 }] },
  { "product": 100, "questions": [{ "question_id": 1, "question": "Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam vel augue?", "answers": [{ "user": "Karie", "answer": "Phasellus id sapien in sapien iaculis congue.", "createdAt": "2018-11-06 08:06:50" }, { "user": "Lissy", "answer": "Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.", "createdAt": "2019-03-06 14:26:17" }, { "user": "Kala", "answer": "Integer tincidunt ante vel ipsum. Praesent blandit lacinia erat.", "createdAt": "2019-01-25 08:06:23" }, { "user": "Collete", "answer": "Duis mattis egestas metus.", "createdAt": "2018-12-17 01:30:02" }], "votes": 0 }] }];


const insertProductQnAs = () => {
  mongo.questions.create(fakeProductData)
    .then(() => mongo.db.close())
    .catch((err) => console.log(err));
};

insertProductQnAs();